點解唔洗向肺炎死者及其家屬交代？點解無人為呢件事而負責？

（人道）
咁有咩說話對受疫情影響既香港人講？
仲有咩說話對感染肺炎過身既家屬講？